傳港姐今年不會出國拍外景

不過，這個外景的習俗到了今年很大機會會取消，因為根據TVB的消息，今年暫時仍未找到贊助這贊助外景，而且big big channel加埋big big shop已經令TVB元氣大傷，不會再自資金錢出來為港姐搞外景。雖然金錢有限，但TVB都依然維持傳統，繼續舉辦，算係咁喇！

選條撚選咩
隔離台美選都有日本、秦國去

央央大台居然邊度都去唔到

Big 貴園外景
讓老細先上

有分析指出 港姐唔出國拍外景 中國或成最後贏家

去烏溪沙囉

佢如果夠醒既，咪搞個gimmick話自己本土台用本土場景，咪可以遮醜兼轉移視線

咁撚寒酸咪撚搞啦，一係要班佳麗比番機票酒店錢囉

CCTVB 上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

去深圳外景

返大陸拍人生馬戲團二

去大灣區啦
機遇處處

下白泥囉

去中國東莞拍外景

去長隆都畀唔起?

去劏房

港姐定亞姐？

支那都去唔到？
叫班港姐同邊位土豪訓返幾晚囉

其實憑咩cctvb搞既選美代表香港？

非常認同

垃圾李寶安
會計佬做公司老闆都係連屎都無得食

將軍澳堆填區外景，油費都要慳

長洲，頂住先

古裝街算唔算外景？

其實香港都有唔少靚景
視乎佢地有冇心機去安排

睇親tvb一秒嘅都死全家

利申 冇電視，包頭出街

冇sponsor
康泰賣咗畀支那海航後都自身難保

是但啦

對tvb咁緊張做乜

用電腦特技扮啦

叫佳麗搭才棚啦

搭棚

深圳囉，依家興
反正支那台應該愛國

CG外景囉 唔係好叻CG嫁咩

平平地去台灣都得掛?

可能貴過去拍外景

去橫店影視城囉近近地

逼佢老味

真係寒酸

返大灣區拍咪得

搞到咁撚柒
個柒珊唔使負責？

大灣區都唔想出
係廠度搞下咪算

而家仲有冇世界之窗？

頂佢tbb係咪真係無錢到咁

睇見贏國日日贏真係好治癒

返大陸拍囉，去東莞幾配合啲佳麗

去邊度拍都冇用啦
選到最尾就使橫手揀個雷莊兜咁既質素出黎
根本搞乜都嘥氣

返大陸拍咪算 班北方佳麗
再唔係去印度 反正有印度港姐

秦國

CCTVB咁鍾意隻大猩猩，分分鐘外景係同大猩猩係廠跳下舞算。

仲有，深圳地鐵都有個站名

大灣區都唔去？

正一垃圾

粗粗地去天安門咪仲好

一廠出面停車場咪外景
上屆冠軍雷莊兜飾演bbc大猩猩 又可以慳番啲化妝

我諗到，去屯門市公園同班大媽一齊跳老舞去比班阿伯打賞

係咪要著camp tee dem beat陪老細玩房game

愈Cut愈少人睇嘅無限輪迴開始喇

六叔：好彩我死得早

番終國啦

去大陸啦

最好笑係個垃圾channel 蝕到佢地仆街
早排仲要搞個show慶祝佢

同垃圾桶支那一樣死要臉，但柒到人地個個都知

最抵讚就係搞個垃圾channel 個個人 蝕死佢地

網上版亞視
人地viu起碼網上都會有啲平時唔出街嘅野睇
明明以前mytv一click入去就得
而家又login又剩

啲港姐無盤水都屙篤尿照吓自己個閪樣先啦

去澳門囉，路氹求撚其搵間賭場酒店搞掂啦

亞祝2.0

係古裝街拍咪得，今屆主題回到過去。

係紫禁城景著泳衣，同獎門人玩水

仲唔紅爆

去大灣區啦，Diu!

梗係去葡京沙圈啦

拍完send片俾老細啦，唔通仲要老細落沙圍揀咩

去九龍公園算啦

限奶令下連龜頭卜個game show啲女都要著t-shirt玩水

末落

你係老細會揀啲咁既所謂女咩

澳門個狗場而家好free

港姐無泳裝環節就咪搞啦，

成班老廢都係等睇班後生女對波打完飛機就訓。

理得你邊個冠軍

141宣傳照

奶共 越奶越窮

對住班咁既女都起到機

余詠珊不如播恩雨之聲特別版好過

直接奶共返大陸拍外景啦

好撚正 tvb簡直完美反映出濕鳩高層同制度既弊端 有世界盃唔爭播映權 為痴支那放棄成個東南亞 港姐愈搞愈縮皮 勁歌拉埋星夢煮死樂壇 趕走公司老臣子 cut體育部 搞垃圾bigbigchannel完全跟唔上時代 高層搞到公司蝕死都冇一條友要出面負責

快d執

叫祖國幫拖啦

直情連衫都咪著慳番啦

反正大部分參選最後都係想搵富豪埋單

成個節目取消左佢，直播網上互動吹水評論佳麗就最慳成本

佢地幅尊容邊個富豪會埋單

TVB啲vfx你睇埋我果份

大灣區囉！

番東莞拍都叫出國架

永安旅遊都唔贊助

啲女都唔靚
高層心諗廢時晒錢去外國拍

CCTVB

返大陸啦 腥港小姐

去大埔海濱公園啦

去郵輪碼頭拍
當自己已經上咗郵輪拍外景

去大澳平洲長洲外景

要租船租車不了

憑大眾認可 唔同憑兒登仔話事先得？

咩係逼逼清盧？

憑Do姐認可咋掛

香港財政司已經係人板

睇都唔睇講都唔講TVB先會執笠!

去中國都去咗好多年

唔出國 去長隆算?

而家獎門都走埋啦
同龜bob玩就得

排第一嘅新聞部淪陷呢？

港姐又唔出外景
馬來西亞頒獎禮都唔搞

分分鐘以後拍古裝去荔枝角公園算數

請問有乜媒體係香港最多人睇到接觸到？？ 不過唔代表最多人認可，同埋未必公正

講返正題，拍境外真係無乜意義

舊年出咗個雷莊x
嚇到無贊助

去大灣區拍囉
最叻㗎啦

我冇當係新聞部喎 支那中宣部

差d唔記得提 仲有將原本皇牌化為腐朽
包括溏心風暴同美女廚房

中宣部

好快導演會彈出黎改新聞

選完都係本地圍威喂，幾時拎到出街代表香港

選G大會

BBC 個大明猩原型

返大陸囉
大灣區咁多地方可以去

唔係同康泰好friend架咩

拍返個降魔的版港姐選舉
評審記得預埋周柏豪

深圳蛇口都ok啦